蘋果業績

各位連登仔點睇

幾時出

iPhone 遲左成個月出 應該都幾大影響？

無影響，因為計落下個業績
呢個業績唔睇佢呢個

一定仆直, 要買電子野既會走去買華為
利伸: 重倉apple

上個業績後佢係咪出左部新機同產品？無留意

一切等麵神指示

一定收皮，本身已經唔掂，出埋業績應該見90

一定直插 啲垃圾電子嘢邊有人買

身邊都幾多人換iphone 12AAPL gogogo

垃圾，一定大跌

都唔關呢個業績事

大盤呢幾日跌左千幾點佢都唔跌，出完個業績一定仆直

好過預期就得啦

轉頭put鳩佢

低到仆街...

跌

唔出 iphone有唔出既計法
我睇就會高於預期
但繼續跌

我都覺業績應該唔錯，唔計12既話

但大市要佢跌都唔辦法

$0

大巿個勢唔好

你業績好都唔升架啦

110